[I/A]Digimon ReArise(23) 予獨愛蓮之出器用而不中狀態，加攻擊而麻痺

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局打到有20抽，抽到1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到4300每星期有400粒綜援石同100bp， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)

[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^nATK = PWR or TECmyTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFFenemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFFn=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上4300拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)=可能進究極體嘅蛋>專屬plugin>銀plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

個個棄哂驚了

垃圾驚

隻雀喺對面仲屈
AI唔打佢
打佢又識BLOCK
BLOCK完又補埋隔離
無限LOOP

會唔會快過linkz執

一齊啦

又炒200石

痴孖筋撞到隻7技怪人

10抽cd又全藍

有冇蛇頸龍愛好者剛才已經打左飛機

求下你啦，我想打機咋

隻垃圾驚蓮花基本上等於Linkz出Omega X咁 帶住舊器用屎都可以玩到8成勝率

好彩發現PvP 一個小技巧？
而家配對系統感覺好似改左只會遇到近上線既人

所以可以睇排行鎊
遇到勁人可以收一收手
相反遇到魚腩就食小小石衝
今week 成功星期四就5500達陣

不過只限人數少既分帶，例如星期頭幾日既5000-5499段

頭盔：以上係個人呢幾日既低樣本數實測的結果，
唔一定準

Old news咗個幾月 呢個係真 而且只會撞到有打過pvp 冇打pvp但上線都係唔會撞到

蛇頸唔知可唔可以不屈加乘時組回血磨隊？

無追post 嘛

咁都幾好喎
快手上5000之後星期頭得可以簡對手

你可以當係針對係twitter揚開晒嘅玩家自發性放1寵
豈止可以揀對手 凌晨重可以打電腦添

為左垃圾驚，唔訓覺打電腦

不了

同埋我覺得蓮蓬紫隊雖然完勝普通萬用隊
但其實都有弱點
就係輸出偏低，依賴蓮技2 buff 唔穩定

我用全爆撃隊帶雀
靠回血撐住如果佢頭幾招出唔到攻buff
通常都會比我減物耐+爆擊都崩

只要唔比木偶眠鬼左隻雀

蓮花屈在唔洗靠運
攻方帶佢一定有機會出到技
守防要用一堆防狀態碟之餘仲要一定唔會夠靚碟紫色快
我隻雀金SPD一塊都係得38

係
蓮花隊有壓倒性速度同平均數值，防埋定身狀態仲有大buff
所以正常平均隊同佢鬥呢D一定不利

所以先針對佢無既野特化：回血同暴擊（因為紫隊肯定唔會放綠色獸同暴擊碟自䦨強項）
先有得勉勉強強一戰

Btw, 放得綠色就棄速把啦

同第一名隻抽

明明我1/3血佢殘血
但佢隻狗發癲咁連續普攻我5下
公平咩

發神經 又9999分

30抽=0

不屈up
蛇頸 鋼海 馬嬲 鼻涕 生鏽巨龍
有冇得諗

機暴係PVP有冇用處？

4300撞4300-4400可以輸9成
撞4500又可以炒人

不屈up可以點打？兩隊鬥磨？

應該係泰坦天下 有毒傷

會唔會下星期出隻不屈防哂毒燒Error

3分鐘1turn, 10分鐘1場

屌你老味 古加就嚟兩皮血
想嘔

到時應該有古加已經贏一半，今次打定輸數都得

諗住高安古加加隻海天使神聖天使
會唔會磨晒10分鐘

下星期無古加無高安，連黃豆都無粒

點算

有高安黃豆屎鋼悟鋼海亦唔顯得會易打

升緊低安同祖頓

無心機升 依排我都唔係幾想入game

抽起戰暴換沙古牙睇下有無好d
而家升返古加同海天使

抽起戰暴第一場就暗撚晒
抽傻妹算

換返戰暴就訓撚晒

有無巴打知道呢粒蛋同黃多個粒蛋會出邊隻器用嘅怪

5180

聖鷹唔補自已但係自已低過半血就副技

點樣可以做到 900 幾體力 ?

入咗公會後，應援完跟住唔打囉，日日都係咁，跟住打下pvp

聖鷹古加巨龍傻妹怪人輸得仲慘

Del 左驚

琴晚諗住襯3,4點無咩打爆石打番上50%勝率 屌佢老母頭幾場贏得幾好 之後輸撚番足十場 嬲得濟熄撚工game 再咁落去我都棄

廢事為左呢隻game整爛自己部電話

linkz琴日冇25個出席
又棄驚潮

前日都無

維京 01究全部升格待遇，下下星期應該出光子郎？
啲特效/被動全部都咁自私，不屈up黎講可能仲不如低安

岩岩成功打左35場+56%就算

梳囉,即刻禁左先

對面罷3隻都輸左

你5隻打佢3隻你輸?

係
一黎就全封5隻 解返又只係出副技

副會腸死左 轉左個銀冠比你

痴撚線

100%block都無用 人地一爆你就唔會block

場場一開波最少比人封3隻 要降班了

今次pvp最低勝率,差2鋪就跌

107勝109敗但係50%會唔會降

試完分享下

雖然爆左石但係唔夠膽打了 而家108w110l 50%等派彩算

仲諗住試下今次可唔可以繼續留係50名，見啲人仲不斷打緊都係放棄算

狂打9999條友嗰50石由佢算

下星期cb應該繼續有黃蛋換
但維京又係一個閪event, 依家巨龍算易清 大家好打定1000幣

慘 想換傻狗碎， 但得一千係身

巨龍碎又未打

完咗維京就係傻狗，到時任你拎碎啦
巨龍就last 2日

我而家淨係想清體嗰陣唔好再出巨龍比我，有時清完條體出成十隻巨龍，auto打完都要半粒鐘
而家最後悔係有車廂換嗰陣打唔夠cb幣無得換，而家好多cb幣剩佢又唔出返比我換

我不入地獄誰入地獄

呢幾日爆key爆水升寵 保守計過百條龍放生左

我50% 78勝79負

打極都係追唔番個7,8場

頭先追到差一場又輸返 等死算

rule寫49%以下降, 日文以下=或以下
就算冇round off, 49.X%都應該safe
利申9up

望住去到45,46 但上唔番真係好撚灰

48% 終於跌

最後30秒上左48
之後截數就跌破50
差少少

我咁啱截數先打完最後一場，入番50

可能就係你踼L左我出去

仲要抽到蓮花

allin左2600先抽到，之前傻狗同高達每次抽左2000都抽唔到，比我中隻蓮花算係咁啦

維京做俾不屈up,抽唔中又可以食屎

我反而覺得維京無咩用
得自己硬無support
係防個感電

好羨慕你次次都唔使點打

一陣又要5點鐘爆石打番上4300

今次試下主打防守型毒隊先
不屈應該係四色中最難組
好多選擇

無泰坦古加都唔知點打

係呢兩星期先有啲運，之前都係星期日晚死追爛追先上到5500

用完全體古加lo
呢隻好呀被動單色20%防然後落毒
我有究極果隻都無擺擺呢隻

諗住擺黃豆 鋼海 鋼悟 高安 大便落去

睇怕今個星期冇泰坦就算死追爛追都無用

我覺得古加先係關鍵，不屈已經厚血，如果啲攻擊再打曬落古加度，到搭隻補血應該打極都打唔死
可惜我無古加無蛇頸玩唔到

我覺得今次係玩鬥快殺對面綠怪, 其他黃怪根本中毒燒都唔會死
所以點都係泰坦最重要, 古加其次

無泰坦等含撚 又高安鋼悟亂舞 場場封到扒係到

2場對面有泰坦 2場蓮花 1場出晒2隻
贏得一場

都係換返聖鷹古加巨龍怪人傻妹算

前後4000石定5000石都無蓮花
最後1000石0究

咁快抽左？

前後allin左嘛 啱啱派彩抽埋都唔中

我諗緊依家抽定11點先抽 依家係3800上緊番黎4300

今次完全唔知點贏
可能成個星期200幾場贏得幾場

一唔出鋼狗就封撚到仆街

好彩落左3600 一上3800 全部電腦黎 打番上4300都夠我每日輸3場

岸已上 之後每日3場算鳩數

抽完 我都炒埋 下個禮拜先課3千石抽

同課長搏殺緊 就嚟5000分
究古加=泰坦 > 維京 > 其他

炒埋,棄得

用50石證明咗己方AI係垃圾 得我同某課長係5000以上 結果我同佢都由本身一樣5050左右 一齊跌到5000分

放1隻怪等佢上撚咗去先

週任中巨龍，蓮蓬，兩隻鴉

5500 ed 護到肝
奉勸大家一句 珍惜生命遠離不屈UP
90石 值

咩隊？

我上分快過第1嗰個 全靠我第1隻奇兵

5000分前95%勝率 利申有啲怪用緊單項銀

用完安定高安好？不過我唔諗住打上去啦 始終不屈d 碟我唔齊 廢事打

完安>完全體豆豆>高安

我一開始係3600個陣都用4不屈加蛇頸打 一上3800見變哂電腦即刻用番平時隊野打 快勁多

不過我呢隊爆破隊嚟 志在衝分慳石 隻猛龍係必需器嚟 主技全體降30%block 副技全體降30%防
順便被動擋埋班用蛇龍嘅 所以95%

上番4300就算 反正派幾多石比我都係抽唔中新野

又話棄驚 第一日就衝左上5500

悟空好D定舊屎好D

單抽蓮花 生蛋出傻雀 衝上去都係唔想日日on姐 冇衝突

冇野擋到麻 我只可以講舊屎冇想像中咁勁 可能大家不屈本身都冇力 靠殘廢人地/毒/燒實際好多

即刻退會棄驚保平安

中蓮花

已經3個禮拜姐都無中過彩 自從中完隻沙古牙就咁

棄驚保平安

你夠話棄啦 未又係沖上5500

btw同班5黃4黃課長隻揪經驗 撞泰坦都唔洗太驚 但見到究極古加你就真係要祈禱唔好自己個邊中4毒/燒以上 唔係準備投降得

仆街到呢

我都棄驚，唔撚再玩垃圾驚

G持 玩得太多ReA 出門口你會俾車撞

我成日推呀婆出馬路 應該無事，你自己小心啲

第1名嗰個真係每個禮拜都咁勤力刷電腦

我用3不屈都係俾0不屈嘅蓮蓬器用隊當沙包打

差祖頓90>99 同埋cd , 今星期應該都係保4300

5不屈囉 我都試過俾佢麻4隻 但佢打唔入

你中4隻仲好意思講棄驚

400石中左隻傻妹升技

10抽蓮蓬，又有少少動力繼續玩

祖頓最緊要專屬CD 我不屈係最少CD 連單項銀都照用

發覺出口術真係有用

垃圾驚玩黎哂時間

之前有換呀

LinkZ會冇個無辜 3會真心清泉 除咗off之外都幾非洲下

真 每日3場PVP已經比面佢

你又秦坦又蓮蓬

幾時到我中秦坦

不屈up 每日3場都嫌多 我遇到5不屈/4不屈+隻綠嘅場合都想瞓著 冇5倍速搞唔掂

30抽得頭10抽有2彩,
沙古牙+鴉神 DLLM...
說好的蓮蓬

屌你地個個中彩

下次比我中秦坦/沙古牙 ok?

中埋出門睇路呀

你中埋仲洗玩嘅我？

一隻會buff 性格嘅都無 屌你地個個有幾隻

全部話棄都係鬼

中左咪又係4600 無事既，有我陪你

你都快啲棄 .

仆街😶今日要追5塊巨龍碎

收聲呀我唔想知呀

我4300呀

今星期一齊以保4300為目標

you are not alone bro

但我記得你之前中好多好野

給我一個理由繼續玩落去
pvp 長期打唔上 係冷靜個次可以上番5000
怪又抽唔到成個月 屌我都想棄

我都係成個月無 發神經
無鳳凰 高安 巨龍 蓮蓬

冷靜果埋差唔多全空

沙古牙定巨龍打後新出嘅一隻都無 點撚樣玩呀

真係唔識玩,落曬不屈一中狀態就昏睡百年,俾人當沙包打
落祭師,巨龍又死得快回唔切

玩梗啲乜，睇到瞓著
冇泰坦好似差咗幾個次元咁

5隻不屈比隊1隻不屈都無既隊用狀態玩死左，我到底打緊啲乜

屌你 真個個任務 尾個兩個要人贏30場同連勝係咪On9

2場連勝姐又唔係5場,
嬴30場就應該要去到星期四,五先做完

有16日時間，應該得嘅

第一次打到夠鐘對面自動消失

望到都痛苦，開住個mon 十分鐘

仲未有勇氣玩今星期既第一埸

咁算係贏定輸

好似街霸咁計血量?

贏呀 咁都計我輸我真係即刻del game唔柒玩

睇個pvp trend,蓮花都幾over
新車落地但有過半人用梗

上星期已經見到4技 等緊睇課長10技

屌。。。又執左，阻住我升嘢

再抽唔到我就棄

In蓮花we trust
幾時先到我中

等出隻仲勁先比你中

屌你老母完全唔夠打

用緊咩隊

祖頓 巨龍 鋼海 祭師 木偶/毒密 ->不屈以外被圍攻,剩底變沙包
祖頓 巨龍 鋼海 馬騮 豆豆 -> 中狀態變曬沙包/唔夠人硬

個個都有泰坦根本贏唔撚到

黐撚線我係咪見到女惡專用碟

鋼狗好撚柒廢 換走佢又麻到唔洗打

用返平時啲隊打4300 啲人 保50% 35 埸, 有無得諗

我一開波已經5連輸 無得諗

無眼睇了

打到2046...on99

巨龍 -4

-3

今次PVP場場都磨勁耐，完全唔想打

依家每場越打得耐越暴露到敵我AI差異,
因為對招次數多咗, 如果係真隨機, 正常講應該比平時更加平均咁分擔傷害, 但依家仲係經常見到自己某隻怪特別多血, 好明顯敵方AI真係會優先避開最高血唔打
而且中燒毒之後嘅行動次數又會係多到好詭異

果然營運都係覺得pvp唔夠難

已經唔知幾耐無中過新野

對面有泰坦quit得 根本無泰坦無蓮花無得玩

究極體嚟

唔係我點會一早衝上去 on9 不屈up twitter 個個都屌

戰棋再會

出完口術 出圖

蓮花又加一分

會都退撚埋仲有假

戰棋 重未定日期 希望唔好delay

不屈week 理應出不屈專用cd 但佢反而出器用 重要出係隻本身已經好勁嘅完全體上面 營運親生仔

如果下隻器用出墮天，恐怕小弟會把持唔到重課了

7魔 13騎士果 d 等到 2020 都未必見到

墮lin機會都大嘅,已經有小妖獸模可以整少d嘢

諗多咗
下隻出火車頭/黑沙就差唔多

打到想嘔，望到有場磨左9分鐘但對面有古加同蛇頸啲血好似無扣過咁，結果比對面磨死左

黑紅蓮

全不屈唔多掂
混兩隻其他好D
（無諗過怪人竟然可以係不屈up MVP，見到好多場)
同埋唔洗太在意定身狀態
入多D DOT狀態務求係你中麻前毒/燒到人，咁你企係度都贏

頭先我都有埸玩左8分鐘，之後1on1 比對面秦坦屈死左

怪人同傻妹咩up都見到

都有機
突登入隻大古拉model入去進上黑蓮激撚死班玩家

點解好似得古加普攻咁 打左7分鐘都係round 1

其實都係睇你配隊姐，你有泰坦咪混到其他，中燒毒企係到都贏係因為你有埋究極古加

challenge隻強原來必出究?
到底係營運良心發現定隻蛋必出黃豆呢

必出屎

屌你老母bamdie又輸5

永遠都識集火打你回血果隻 自己果方就一定唔會打回血果隻 玩撚

所以我唔帶回血 太有運氣成份 會俾人麻感電毒氣絕之類又俾敵方神AI集火
第1名原來每次打pvp都會爆差唔多成1000石打

無就等含撚
100%輸

試過一場頭7招技都係2技
好撚嬲

我都係靠呢隻打獻身，兩招都5體重要殘廢流

1000石即係做白工咁濟

課長根本唔會在乎佢送啲石

有無Youtube channel睇下

可唔可以唔好再中泰坦

屌你老味

咁佢打PVP係為乜

做左歐洲人之後串左好多

打佢老x臭

我係話pvp中對面有泰坦

吸觀眾掛 佢都算幾多人follow

基本上對面有泰坦就輸硬

串到

解完個任再拎d石抽 屌你老母又炒 棄驚算

話左係pvp中啊 呢d好野我有洗連輸5場

有無人幫手清激突 差兩塊

幫你清驚食晒你啲碎 利申食咗你3塊

是但啦,等我是開埋3個lv10

啲10lv幫你清咗差唔多成半 但好似冇人打

齊碎了 thz

傻鳩營運幾時先肯出CD關, 4體4體打撚到天黑

都係買左塊不屈+hp 抽唔鬼到

休息返一兩日又打過，睇下換唔換5塊傻狗

一半FD List 14 日以上,想重新加fd 464697484 加我啦 岩岩抽中巨龍應可以玩一耐d

屌
不屈加倍應該係史上最心累既PVP
早知我琴晚都食石上5500算

100石中左器用彩二號😎數碼世界唔想我離開

仲要block 黎

而家食同琴晚食一樣 都係4900 - 5500 呢個階段冇人 你突破到4900 就會打電腦直上5500

但而家4600-4900已經多左一堆勁人
唔會一直上到

琴晚4600-4900都係咁 全部高lv究極 係差在啱啱開始所以都係高安多

我今期應該放棄一次5500
太辛苦了

而家先打相比啱啱開始個陣嘅好處應該係4900後冇人同你搶 我6點幾同條課長連續打咗十幾場打到7點幾 結果兩敗俱傷齊齊5000 分 如果唔係我放一隻俾佢上分 可能卡到而家 垃圾AI

如何打贏泰坦巨龍高安鋼海而泰坦必定毒到你d野

ai新玩法 起手冰你古加

已經低過50% ? 未既就收手啦

頭10場輸左8場 追左成日先50%但係未夠35場 有得收咩

每日打啲麻

忍唔到手日日衝入去

好感動
食左30石入5000段
終於可以脫離鬥磨
輕鬆打電腦

終於5500達陣
不屈加倍真係味搞

再遲少少5000分段都有人就仆街
真心希望冇下次不屈up

泰坦都算又海天又蛇頸
我quit囉

唔齊cd 都竟然贏到兩場 靠蛇頸係咁回血磨死對面

蛇頸蓮花泰坦乜撚都無啊

連續5場第一個出招係傻妹副技
對面第一招一定封到你d野
一定集火打你補血果隻
呢2日好明顯

大家都有神聖天使就好明顯
對面d反擊全部都反落你果隻神聖天使 你隻古加一定等神聖天使死左先會開副技
但係你果d又唔會打佢果隻架喎 如果係打4隻3隻果d技都唔會hi到佢
10場有8場會係咁 得2場好少少

我得蛇頸一隻

尋日送果隻蛋會出啲咩？？
有蛇頸龍？

我真係唔識玩，次次一上到4600就會即刻輸跌番落去，唔理見到咩隊都會輸，我已經唔知自己打緊乜

Linkz個團好耐無收過水 會唔會考慮轉公開

下，今日有水喎

同埋已經公開左

琴日一點鐘睇都無wo

今次上唔返4千3我都棄了
BYE

我屌你老味對面怪人出1技可以兩隻TARGET都係中脆皮

粒不屈蛋會唔會出到泰坦

其實如果無課可以卡4600-4900已經算係咁
大家冷靜D

你覺得依到有幾多係無課？

今次仲唔到我

好彩嘅一隻都唔洗死 唔好彩嘅就勁快死

冇鋼狗蛇頸都唔知點打維京激突
求其執隊器用算

打到好嬲,都係升完蓮蓬再試,on99

3勝5敗

啱啱試3黃+蓮蓬木偶， 比對面燒死+屈血

同50%越黎越遠
對面有鋼悟or泰坦quit得

有無石淨？ allin 抽器用cd, 派彩cd 呀 兩次100石都有一塊

非鳩人唔抽啦 點執隊野都比ai屈死

400石 一張都冇

我都差2-3埸先上返50%😞

歐洲人

差5塊

走啦 係咪想自己單機呀

連機pvp 未 記得linkz pvp好似有得搵人試隊

佢出連機pvp 的話應該仲多人棄

差2640激突幣先換齊傻狗碎。。。。我就黎暈

我齊但無傻狗

繼續輸
泰坦d毒100%?我唔中毒都係因為已經中左燒

買粒黃蛋搏高安先

4黃1怪人係4300到好似有得玩

想知粒蛋會唔會有泰坦 無就唔換

應該無掛，之前啲蛋都好似無新嘢

咩黃先
有無防麻防電

用緊祖頓，🐉，🐒， 低安

Cd 未升😢😂有得執下啲2-3黃既隊

我對咩隊都比人禁住屈

我d cd 都未升好 完全睇運

無咁唔換

差3埸上50😞聽日玩3埸收工，繼續升下黃色cd

未試過咁想要古加，有古加應該好打好多唔洗比人撳住黎打

敵方AI真係慣性出奇跡
屌你營運

佢哋普攻可以連續十下打你同一隻

真

決鬥啦

之後見到你5隻企哂係到

原來會鳩罷排位

無課 卡4300 等降班

me都係無課清泉

零課 差四埸先上返50%

試下用蓮花再加啲器用入隊，仲衰過用全隊不屈，今次真係唔識玩

好驚第一次降班

屌拿星原來你未降過班...

零課 好好好耐未中過新野

次次抽單1性格pool都全藍

零課: 之前輕鬆5500->3600->3000->3600->4300
今次又要降班

係時候要試下啦你

一講邊個有課無課 成班即刻上哂水 巧威威

吹呀

用兩隻怪不斷交叉補狀態補到turn4屈贏，真係永遠得對面先做到

28勝33負

無升cd 定落唔夠黃色怪？

你咪打過我囉

Cd 呢

試下飛走女武同巨龍🤔

棄速 有d金 限就hp 神聖天使就block
根本大半係比ai屈死

招都出唔到架
而家已經成日全封
傻妹換咩好?

你仲有咩不屈怪

升隻低安保平安🙈起碼出到技先

高安 海龍 鋼悟90lv 粒豆未升

升🐒同低安啦，你又有古加

頭一日用5不屈都由3600打到上3800
今日開始連輸要轉3器用+怪人+祖頓先贏番d
利伸冇泰坦冇古加

無低安 之前抽蓮花嬲到一鳩清晒d野

3器用+怪人+祖頓 😲😲😲😲

升鋼悟換走傻妹囉

因為今日下午開始撞到好多0/1不屈隊

估唔到撞到一隻不屈都無既隊都輸，比鴉神一招暗中曬5隻就收皮，不斷出技都miss

我打過一場零不屈都輸
怪人2技燒五隻
完

玩條撚咩

當然得返3分鐘全滅 都係第一turn

人地D 技扣我一兩千, 我扣人得幾百, 搞乜撚

必出究極果隻任務蛋出左邪龍

換左鋼悟都無用 34勝41敗了

今次嘅Ai神蹟我比滿分 turn1兩隻控場怪感電，控多兩隻之後仲突登留返隻低安嘲諷下啲感電隊友
馬騮粒感電彩 其他怪嘅麻痹CD

高安，🐉，🐒， 古加， 加隻補/ 黃豆

應該幾好抽架喎

又係輸俾啲器用隊，4隻器用搭隻古加就屈左我機

慘 4300 凌晨有無得打電腦

[member]有啲想棄驚，上極都上唔到2400［/member]

自動pvp驚不嬲on9

原來必出 不過睇死佢粒蛋唔會有新係幾隻 差pvp 贏30場個任 好撚難贏

你有古加有蛇頸，你升埋鋼悟再加隻完安同祖頓應該起碼上到4300啦

4300咁多人，應該無乜機會打電腦

屌你好心就開加倍掉率啦 你開足全日有撚用咩 一場跌得個3粒 計埋絕好調先6粒

咁多究都想棄 升好哂d野夠上4300啦巴打

大佬 呢個分已經全部99lv 今日狂輸

你未升好d野呀嘛 升好哂 搞埋d cd 4300真係唔難 除非你好黑仔

平價究極限定就預左
但會唔會優先出你無既究極先呢？
因為其實我唔計維京全pool只有邪龍一隻無
就咁啱中邪龍
巧合到唔信

等其他人報告

差維京就齊咁歐 唔計新個d究極 我差毒密依隻 唔知出唔出到啦

我係中課黎

課左幾多？ 我都打算課想中薔薇

做咩鳩

想睇下課長們大約課幾多先齊姐 參考下再睇下課唔課好嘛

記憶中
平均應該一個月1 pack
然後额外巨龍追左4 pack
蓮蓬又追左4 pack
有次all In CD器用彩好似又2-3 pack

同埋我開服到而家除左器用加倍未跌出過5500
所以每星期老綜會多少少
先至抽到咁齊，

不過其實後悔課咁多
已經打算停手，除非出我好鐘意既野

我係一開始課左佢新手包個到
之後出閃暴課左一次 戰暴兩次 然後早兩個禮拜課左一次抽沙古牙 加埋4次到 pvp自從佢改左之後就長期都係得4300 4600 依家打算課黎抽怪同cd 諗緊課幾多到

佢好玩我都唔介意課
問題係課嚟都係冇嘢玩
課完喺度睇佢隊ON99 PVP出二技

我早期係全課CD 既
其實CD 重要D，而且難D被淘汱
CD 有左一定戰力先抽新獸同不知不覺齊埋舊

唉 我就係諗緊應該抽左CD先定獸先 依家出器用up有d想抽

原來仲有加魯魯無
今期打維京先令我記起佢

閃暴時代就應該all in CD 先
如果果時已經先人一步正確投資每星期老綜都多人200甚至300石
其實差好遠

第一次PVP 大改時連上位人好多都仲用緊未滿既銀/甚至銅
但我已經接近全max 金
當時我都抽唔齊契仔但一樣屈到機

唉個陣唔知cd 係咁重要 岩岩抽左下器用得一金 仲要係防反

鋼鳩已經4技 打人大大力

隻boss維京 永遠追住最低血嗰隻開技
營運又proof咗ai強度係有得改高

開極都係3,4lv

見人地隻暗鴉咁撚勁換出黎點知自己果隻咁廢

低lv咪好, 高lv難清到仆街

真 我打到lv7,8 會儲埋一大堆先打， 之後就清唔到

差兩埸上返50%

對面用就暗曬你5隻等你下下都miss，自己用淨係會暗對面隻回血

越黎越遠 差7場

非洲人課到好似佢咁都唔會齊 例子：我

用緊4黃+怪人，啱啱二連勝

我仲差8隻 不過依幾次抽野都咁系都係停一停先

我差9隻 課11packs 每次都5500 結論 你地班仆街都係歐洲人 好似係

又輸比器用古加隊

3埸又唔敢玩了 今日繼續肝cd,啲黃cd 有排升

星期一之前仲要預兩日升器用cd

900石落去器用CD 得一塊金 5.4%對非洲人嚟講都幾低

棄左驚仲有900石係身

屌下姐 屌完最後十抽成功咗 呢排送咁多石 上次又有50名內700石

中左彩s

300石 2彩，1金hp,1金block

3彩 爆擊彩同2狀態彩

十抽三彩

有句話叫踎得越低,跳得越高
前900石 1單項防金獻祭咗

咁仆街了，我黑左成個月都黎 今星期歐完

你都中咗扑彩啦 不過扑彩爆擊彩呢啲 個光閃到驚死你唔知中咗咁

之後有排還

人地d鋼悟勁到次次出招都實封到
我果隻出三怕技都封唔到一隻

全世界抽器用cd?有d想抽埋果500石

得500石又冇新契仔 唔好博 我今個禮拜確定有650石以上 又有1000底先抽 又唔係咩歐洲人最好唔好清底

我唔歐啦 我抽親cd 都屎咁

唉上次出咁多究都無蓮花真係好撚嬲

仆街 記得你又高達又沙古牙 好似中7定8隻究

係 唔計維京 而家差蛇頸邪龍蓮花泰坦

個個都泰坦蛇頸 毒又百發百中 公平咩

歐到

咪又比人屈死等降班

有隻6技究未

最多3技鋼海

都係因為上次黑暗蛋中左條
講純抽最多得2技

咁又灰左d 如果有隻4技以上嘅究其實都幾屈

無用架，要比人屈就係比人屈

利申：兩隻5, 一隻4

其實最歐真係你條友

無課但d究多到

因為之前生蛋好似生左兩隻木偶同 1,2隻鴉

成班歐洲人

你有咩資格出聲

屌你老母雀清又中

我依家係地獄黑仔王

屌你老母個老母呀，死25 棄左驚就過返pad post 啦

原來係出數碼世界最強嘅機邪
必出黃豆已經係高估咗營運下限

晏啲down返game邪住你先

黃豆都唔係咁差姐，我覺得今次黎講黃豆幾好用

做咩事打5場有4場都係同一條友，我仲以為最多撞到3場

之前咪話咗改咗 早兩日我咪連撞第1名 十幾次

係唔差, 對比起機邪
暫時得維京有望問鼎數碼世界最強嘅寶座

無留意 早知啱啱唔打住，打4場輸左3場

維京好廢咩

終於有第一隻十技 無聊刷cd 順手升下技先

我依家都升緊完全體獸 逐隻逐隻慢慢進上去 咁樣先唔會想棄game

星期一嘅使用率就會話你聽咩事

應該未升好咋？我未打上去5000分上面唔知咩境況

我完全明白你感受。。。聽日返工整天龍同V 上十技

個第一名永遠都兩小時內在線
搞到我完全無得玩
今日挑佢15場14敗

聽日放假

無工返 做人仲有咩意思

番左一個禮拜通宵又有咩意思

充實！

咁你番

佢成日補住我地唔在線3小時就刷電腦 勁鬼祟 我反而剋到佢 暫時對佢全勝

係第2名個個剋死我 賢者放完技冇得打

超惡魔獸x抗想點

不屈都出賢者？

唔當佢係數碼獸睇係ok嘅

對面無抗麻cd 我都有d24% 永遠我就中晒人地就唔會中

人地10技密涅瓦

ok 我輸 睇黎真係要課金抽cd

我對佢接近全輸
我剩係對你55波

Btw
器用隊掘起 ，黑海龍器用t charge 好似好勁咁
我賣剩一隻

呢個真 同你真係擲骰仔 可能係第1名換走晒啲識放火嘅 咁我就唔太驚 因為我成身buff/debuff能力技而且冇重覆 佢之前重玩緊火個陣都係55波

我而家放棄左
每日三場日任等就跌出50先打
係咁挑痴線佬怕挑下挑下挑到勝率<50

應該唔會掛 清電腦上嚟應該有好多場可以俾你亂玩

場場都係咁玩撚 又死都唔打隻神聖天使獸

我明。。。有幾埸隻神天最尾居然仲企係到

到我自己用神天就俾人普攻打死
一係就CC到死

萬聖節出墮天地獄

對面反擊一定集火你隻神天
唔用技都打死你

想抽嘅留石 包括我 Linkz七魔好似都係出佢先

邊到收風

Linkz po

蘿莉巴你係咪棄咗

頂
我實忍唔住課

呢排打fifa多 唔記得不屈up升唔切cd
我祖頓低安都9技上到10架
下個星期應該繼續用器用隊 女惡cd

人地linkz出顱骨獸x你仲墮lin\/

如果墮天都係器用 器用隊就真係變廚隊都似

無蓮花棄撚得啦

Linkz已經有墮天X 係死都唔出墮爆姐
ReA唔知有冇命頂到去呢啲X

其實我好唔想承認x抗係digimon設定
一來強度設定突然大通漲
二來x既風格好多都唔啱digimon feel

Gundam feel 型is ok

好似兩日前先燈過唔會出墮
要點出先可以離地過蓮花呢 全體除buff?

顱骨x 好似幾型

你都有蓮花 一齊留石allin

agger
無x抗牌頭都還可以
阿法 虎蜂呢d咁

Linkz嘅建模 爆牙

差2場就即刻連輸
場場比人封撚晒 個個都有泰坦蓮花蛇頸

本身仲諗住抽器用碟，好彩你講一講，而家點都要留石抽墜天，今次死都要死上5500拎石

隻必出究極體蛋竟然中左蛇頸

見營收咁低 嚟個萬聖節期間限定 過咗就抽唔到

前日送隻蛋出蛇頸 任務隻究蛋出小丑皇 兩隻原本都無

次次見到器用隊都諗住有機會贏，但咁多次都無一次贏到，點解可以咁癲

2 3下封晒你d野打條 又連輸5場

睇圖 佢右下出招個個位好似真係器用 仆街今次真係要課了

50w58l

訓訓下突然醒左就開game打下PVP睇下有無機會撞到電腦，第一場又真係比我撞到電腦，但之後4場又係撞返其他人

5000分段?

有如果墜天真係器用 姐係又係蓮花隊

今朝連輸4場 而加差4

點解d濕鳩隊可以高我咁多分

第一日刷電腦上唔到5500, 輸返落黎？

4900咋，5000仲多人過4900
今晚再試下5000有無電腦

打極都係差5埸

每次星期二至五都必定會卡分上唔到
但今次卡分真係特別痛苦

墜天
Strong hold又贏

60w69l

差6了

又輸多場

仆街了

轉返用兩隻不屈，反而連贏左兩埸 搏下對面用1-2不屈

對面0不屈都輸

有種獻身up會更閪嘅feel

兩邊一齊補血到完場

4423 , 50% 好多1隻不屈既隊，希望r 到上4600

獻身係防控場最弱既色
雀又補唔到自己
應該無不屈咁西

話說古加突然掘起
（講緊上期無up)

邊到睇到呢個

無嘢了

PvP 畫面隊伍右上皇冠

唉，屌佢老味 下星期出返傻狗激突ok?

巨龍之後好似係傻狗啦

頭十隻 最左嘅個5隻都無

正

加奧減暴擊率，又唔知點解一定先手
同維京一樣咁難打

似係因為有啲人提早換隊
下面低安王豆都上到榜

防控場最弱 但招招都係3-5體控場

到時又會一堆蓮花器用隊

突然想到如果複數獻身會邊招回血/復活先

前兩個激突係專登玩鳩玩家
傻狗速度400+ 仲要30秒CD無限出技
閪雀就搞個100%秒殺燒傷+30秒CD
相比之下 維京其實唔算太閪, 冰同物耐up都易針對, 係50%防嗰度搞到要多咗人打

如果綠色up 我應該會
巨龍 閃暴 神天 蛇龍 海天
可以保護D綠色

器用隊同綠色唔夾
D彩晶廢左

邊度睇激突boss 數據

我講嗰啲全部都試到架

出巨龍鋼加就比人sm 唔出就封到招都出唔到

粒蛋又係重複野

今次維京激突lv9 打132萬 但lv10 得返90-100萬 但兩邊我都唔會死一隻 咁應該係隻野防唔知乘咗幾多倍

你用邊隊

終於孵左蛇頸出黎，而家先整黎打PVP有無得諗

pvp冇point up
會得返幾多個5500 呢

仲未拎到粒蛋

磨左兩日先差唔多5100，一個屈尾十又連輸番5場

ai頻發奇蹟 真係冇計

有蛇頸點打都得

我同你差唔多 鋼鳩 腎者 蛇頸 戰暴 腦魔 但打得好低

戰暴同腦魔 已經差好多...

點解 用腦魔放毒唔好咩 落戰暴諗住降佢pwr咋

打激突想高傷除非你係重課 唔係嘅話單體完全體升到7技以上 CD短技能回轉率高好多 又高倍率
有賢者又唔怕TEC 低

天龍同腎者都係8技中 快手上埋十技先

腦魔跟你tec落毒扣咁少 降防又得20% 副技又4體 CD又長

天龍同獸交係咩技

天龍單體降扑30% 單體降防30% Tec輸出
獸加同鋼加差唔多 都係單體 除咗被動全體加20%扑 同副技+反擊

對面有泰坦輸100%蓮花蛇頸神天是但一隻我都輸99%

75勝88敗

5連敗之後 5連勝

低安>>>🐉

而加低安+🐒 +3器用

你有蓮花嘛

真係要落鴉神，4300太多人整盲人

今日豬左埸比5器用

無蓮花蛇頸泰坦根本迫人棄 唔係死忠一早del驚

我條蛇頸智將黎，人地條蛇頸企到完埸，佢就第一個走

無泰坦古加，真係含撚都無味

我個ac係咪簽咗保護蛇頸龍條例
打佢要坐監

我原本隊野都係死都唔打蛇頸，今日輸返到5000之後就好似開左竅咁

這些機會只屬於泰坦的

都唔係，通常都係靠鋼悟麻左佢或者王豆封左佢技佢先會打佢
只要呢兩隻封唔住佢行動通常就會變左對面不斷回血磨死我

本周首戰

5贏4諗住有運行 點知爆左15石都係含撚多 縮得2場 -5

我成日都撞到你，你換隊之前輸過比你，你換隊之後反而無輸過

兩粒CB換既蛋都出左V仔比我，但我一早已經十技左
又蝕左1000CB幣

必出究極粒蛋中機邪

我都換咗十幾廿次隊
依家專心屈速算，雖然又返咗5000

大奇蹟日 連贏4場 101w 103l 50%

你仲有聽日日任

唔拎果10石囉
琴晚都爆左15石啦

ai好明顯有傾向打最快嗰隻先
尋晚換走祖頓cd推到極限速，今日就所有場數都係祖頓死先 集火傾向明顯到

必出究粒蛋出蛇頸 咁多窿都填唔到

4491, 52% 唔知有無機會r 多20石😭

今日先開始打
原來上個禮拜唔夠35場去左3600
btw一場打咁耐

你依家升好啲器用cd 先, 下星期好快上返4300 啦

器用夠用的
多數銀咁解

4561.... 好似啲3,4不屈既人走哂咁

比你引左去打頭2場輸比1不屈4300嚇到屎都標出黎

維京stat廢passive廢都算，招主技仲要130秒 單體冰又唔知做乜得50%
營運咁出係想點？
利申 喺人地farm睇

是但啦
見到蓮花同雀就知營運係鳩出
玩reA唔洗咁認真

106w105l 3場輸晒都有50%
要忍手忍到3點

俾你留石抽 墜天 器用碟pool

又中多塊器用彩

中彩碟仲難過中究極

過到呢個星期都唔知點打下個星期 個個都蓮花同幾10塊器用彩

如果營運係有心嘅話, 招主技個物耐30%up遲啲應該會變全體
雖然都唔算太勁

其實我覺得呢種stat好過傳統不屈stat
有D輸出
如果真全體物耐support 加大古加def 20 % ，雙狀態疊加會好硬
我又覺得幾勁

係招passive 差D姐
不屈隊暫時仲好廢

部器用機派彩

泰坦隨手一揮都4隻30%down啦 其實麻麻
維京總hit數咁低真係談何輸出, 同傻狗一比 攻防速都輸晒

泰坦真係好仆街 幾時先抽到

4595, 67勝57敗

依家200名係咪都未有4900

輸返落去了 又差幾十

至少唔愁降班先

儲埋埋一次過打, 然後一次過輸70分
頂唔撚順AI啲奇蹟 唔講以為對面係人手控

連輸 差73分

今朝仲好地地，一到夜晚 對面好似食左春藥咁

永遠都係最佳選擇

今日前後爆咗廿石, 從來冇見中毒嘅怪唔出one more, 任何行動都一定補多下, 應該唔係我黑仔咁簡單
今期無論有冇中毒所有怪嘅one more率都高咗勁多

突然諗返你呢句, 真係一言驚醒夢中人
自己最初嗰隊上分隊先係打得最順手

執左3條魚 低安No.1

唉屌，本身諗住趁夜晚爆石衝上5500等聽日可以hea左佢，點知連輸5場無撚左90分，今日打左成同無打過無分別

見過自己隻鴉連打3,4下 之後蓮花同木偶做儲技撚

撞到隊明明得1隻究極4隻完全體都輸，嗰下真係屌左出聲，做乜撚

之前以為連打係自己睇錯, 直到今期先見識到真係有得1more之後再1more

差一場就比我r多20石

可以3連
自已同人地都試過

次次差一場都唔會比埋你

到底點先打到上5500，爆完石打個分都仲係唔上唔落咁

終於50%唔洗降

搞左成日終於升哂d d 勇敢冷靜寵技

個粒必出究竟嘅蛋，會出到咩，除咗蛇頸

任務果粒?我出木偶 上面有人出機邪

慘，我都係差一埸上4600

啱啱中0不屈隊上左去
咁快轉定隊

前幾日仲叫哂春，點知你仲快過我上岸😒

爆左石打

而家先知其實好多技10完全體都好有用
好後悔之前賣L 曬

我都係 不過依家普遍都8技 升頭8技唔難尾個兩技要上埋完全體先煩

4612 升埋cd 先，星期一應該會好爽

有專屬cd 既完全體

見到連勝5場即刻爆石打上去，終於衝到上5500，今日我真係唔撚再打

得35個5500

連登仔佔左至少10%

爆水開圖鑑

慘 抽唔到兩塊hp 比傻狗， 而加得一金block一銀block

屌我器用pool 收曬皮

而家雖然齊獸但得兩粒器用彩
勇敢就勁齊
可能都係用返傻雀後手紅隊算

今week已經燒咗40石，但ai難度越來越誇張，都係離場止蝕

我都係得4器用1不屈

蓮花，木偶，鴉，傻狗（未有碎進），

準返個位吸血定女惡好

唔知今晚結算嗰陣夠唔夠50個5500

死歐雀

進完d野發現連幼年期都未齊圖鑑

我唔用木偶
器用內戰D人都防眠
佢招技2又on9

我而家擺 古加 +黑色海龍 +蓮花 +鴉 +小丑/狗
試下效果先

聽日用 蓮花，木偶，鴉，巨龍，女武 試下先

點解要巨龍

我上個禮拜係用蓮花、木偶、鴉、吸血、密涅打上去

有蓮花就是但啦 我用伽樓達+2隻完全體都50名內la

你又啱，有蓮花真係求其都得

巴打原來咁啱我低你一分係你後面果名
而家仲有5分鐘肯定安全了，一起拎700石

前幾日係咁打第1名拎分上到5640 然後呢兩日多咗勁人上嚟開始俾狀態屈機 兩日都係每日3/4場然後贏1 558x 都叫保到
下個禮拜會唔會連50個5500都冇 冇咗+分

唔會啦
通常無加倍整體分先高D

有加倍先高 之前我地有睇過

有性格加倍只係課長個分低啲 但非洲人一定會高啲除非乜完全體都唔整

最後得51個5500

不過不屈係個例外 加上蓮花 變到日日都係器用up 話唔定好少少嘅

唔知4300削到得返幾多人

其實隻金雀+泰坦玩後手都好勁
不過大眾焦點都去曬器用
搞到好少人用

我上期用 泰坦 雀 巨龍 怪人 蛋蛋，
打高級別既器用隊都可以一戰，有55波

不過上位者都係幾乎九成蓮花但我同零星幾個唔係

因為你全部金CD+彩CD 蓮花隊勁在銀銅CD都好勁

你試下冇銀CD 紅隊後手邊頂到

派完彩應該差唔多又有2000石，而家1516緊應該抽幾下器用碟定留石all in墮天好

個個都有蓮花
得聖鷹巨龍戰暴怪人傻妹都唔知keep唔keep到4300
冷靜隊又薄到痴線

頂到架，我打果D都係高位齊裝既紫隊
我方優勢係回血同輸出
回血吊一吊命就夠，同時減物耐
然後相反係佢頂唔到我加物耐down的全暴擊金碟輸出

而敵隊優勢係核心角色雀有怕狀態大盲點
同埋我方好怕鴉神招盲
同埋只要蓮花攻buff出得早就回血都頂唔住

不過我承認我會偏向用器用隊，因為隱定D

但你呢隊始終冇蓮花穩陣 我上個禮拜打過你所以明 利申銀碟

我都明
所以我已經課金抽左蓮花返黎

不過我唔夠彩
怕被人屈速

隻驚始終勁講運 有蓮花已經將個運氣要素降到最低
我上個禮拜都係玩紫暴擊隊 唔裝加速 但全部暴擊 都ok 所以用伽樓達 但我而家好多彩 反而唔知點算好

唔玩速唔知可唔可以考慮入隻蛇龍/海天呢？
已經急不及待想玩玩紫隊了

總係覺得營運好快出隻全體消buff 一回合嘅野 咁落去蓮花屈機就變到同Linkz一樣pvp冇變化

CB得返0 然後今次係維京下次可能係傻狗 點儲CB呀

買左咩黎

傻狗我真諗唔到點有效高傷
減暴擊好大影響

好似好耐冇出過紅怪
聽日會唔會出凱王

照依家halloween login bonus睇, 維京完應該就死神?

每次更新兩隻蛋+10支水

又燈

想問隻500cb蛋 有機會出到d咩究極

要幾愛隻驚先會玩到唔夠水用

夠水 有免費體力順便換埋姐

除非出掃盪功能
唔係都幾難無水

長期得10支水以下

岩先抽器用 終於有多塊彩 但係反擊黎

原來掛狗黎？

佢次次都5500 啲CD又勁應該課長嚟 可能覺得激突冇人捉...

我好有印象下晝見佢兩個AC都喺5500分嘅同分最底, 仲都淨放一隻古加出黎
似係勝場好少啵

未開波排670 史上最前

比蓮花血洗
有蓮花我都dllm

比蓮花屈完到泰坦
是但有其中一隻我都dllm

巨龍唔係防電感咩?

第一次開波五場輸晒
垃圾game

唔掂
今次太多人凌晨五點衝分
全部完整隊黎
玩唔過

嗚呀

輸左3場即刻唔打住

個個見人上次凌晨佔左便宜今次一堆人學

係咪比對面個巨龍射左野呀

其實我每次都係5點就打 不過今日竟然個個換哂隊 痴線

無留意 咁應該係啦

dllm x 2

我炒左好多個禮拜啦

我炒得少?

下個禮拜輪到你咯咁

重申多次邊個有蛇頸蓮花泰坦是但一隻都要屌
得我一隻都無

乖 下個禮拜就到你中架啦

歐

炒左100 cd 還左

收手等墮lin

7連勝 搵返pvp 既樂趣

100，息都未夠俾喎

400得2金cd

部機啲彩比人抽哂了

棄驚一場都冇打仲係4300

不過冇綜援

留50抽比墮天算

成班發神經 個個都有蓮花

你望下上面張圖，你仲話留石 All in or....

由佢啦 我都唔中架啦 等埋墮天兩隻同步追

即係第日有乜濕9up你地驚跌可以一場都唔打

我黑左好耐啦

唔係唔夠35場會跌架咩

墮天決定課金抽

我一場都冇打仲係4300，不過冇石派

咁都得 屌下次試下先

補圖

係咪我幻覺，點解今日巨龍二技炸過去好似特別大力

因為今天星期一

蓮花、女惡、木偶、鴉、怪人係3600打上去都係輸一贏一
已經上盡CD
有冇邊隻應該換走好d

怪人換吸血

冇蓮花仲要黑仔
守4300 都咁艱難

開波試過兩場都係好快比人秒
再試下先

上星期不屈UP 30勝50敗,
終於比佢屈到跌落3600...

口樣組唔知打到上去多分

5500應該走唔甩

升埋d cf試試先

抽左600石先得一隻器用彩，一隻金攻同金防都無，繼續留石

頭5場有4場都係撞到蓮花隊

無理由架喎 你無升cd?

棄驚邊緣生到王豆

我今日都要升下啲cd 比女惡同吸血 頭先無啦啦比老屎忽捉左去吹水 無得刷cd

仆街蓮花做左兩埸儲技撚

升晒啦
而家打多幾場好左
間唔中輸一

獻身up 準備黎了

女惡好撚多血 仆佢個街，無哂+hp cd

頭先打一場pvp,自己頭4招都係出副技，點玩呀大佬

屌連續5場對面都有蓮花 上面又個個晒蓮花
del驚了

Allin 未

我呢d非鳩人allin幾次都唔中啦

我而家都諗緊好唔好用女惡換走密涅

真係咁玩？

出獻身cd 機麻 鳩估下星期係

佢塊專用cd 又係有排升🖕🏿🤦今日希望升好

唔抽就一定無！

抽左5k啦

唔抽到有，即係果5k=倒落海 agger?

我上個禮拜已經升完

睇下我個圖鑑 非鳩人allin下場
蛇頸蓮花泰坦你係邊

機率係用金錢可以戰勝！ 而加放棄就咩都玩完

得返兩塊防+反擊 無其他嘢用，照塞住先

7塊金攻速+4塊器用彩都連續三場後手

10銀攻速+4器用彩，4600 之前先手率好高

不過係先手木偶二技

對面隻傻妹永遠先手主技 3隻毒晒
自己果果一定出副技跟住比人殺

我cd 唔係話好靚 係得傻雀2速金1血金同兩彩

我無金攻🖕🏿又無器用金血

仆街仲想抽器用個pool 但無石無位

仆街女惡5體爆擊3800

女惡上爆擊+hp=神寵

完全體10技重要 cd 短到仆街，自己用都覺得好屈機

今日中左粒爆擊彩，睇黎可以玩下

出2次副技都唔出1技

3會會員準備 一陣會有大量維京毛人獸出現 要刷CP就打吧

反正pvp都打唔贏，轉型做圖鑑玩家算

你己經達成左個成就啦

??

你唔係齊獸咩

4530 睇黎今星期食硬5000

齊會打唔贏pvp? 你認錯人？

你 F 巴 仲有ARCON巴都好屈

我未開始真係打pvp 等升哂d cd先打

好多43xx 執

仲有2塊速碟1塊血碟未升 唔敢打住

好彩上星期棄左不屈cd 唔升，備戰今星期

冇蓮花個啲隊真係兩個level嚟 op到 除咗不屈up 幾耐冇試過開局10連勝

真 差3x 就上4600 好耐無試過第一日贏咁多埸

19勝4敗

我係依兩日先抽得到岩用GE碟

而家最大問題都係上到去全部蓮花隊 變成CD 對決

F巴可摸耳幫我睇下我隊野咁樣掂唔掂

有新圖 墮lin 好似有機會係第一個限定寵

限定又係器用的話又玩哂

其實一直覺得限定冇問題 但個pickup 率冇可能再0.6%咁低

應該會調高掛

抽唔到墮lin既朋友，希望第二隻驚見到你地

講到自己中硬咁

屌，今個禮拜做乜撚，贏10輸10，場場隻蓮花未撚出2技就比人打死左

22勝4敗 今日係咁先

唔好引我未升好哂就打

真係好多4300 魚

得5格CD位好撚辛苦 打兩三場就要出去升CD 煩到仆街

賣咁啲啦

我都唔知邊D賣得 反擊碟你地會唔會留

我唔會

反擊銀全賣

咩性格都唔留？屌我諗住會可以留黎激突用

咁狙擊你地會唔會留

狙擊銀我唔留 因為我抽親攻擊金都出狙擊俾我

但狙擊用處大唔大先？定係留2,3塊到打激突用就OK

我都有幾塊狙擊金

你個幾塊應該係打塔送 我係廿塊

暫時用處唔大 打激突用銀爆

我發覺我好多器用SPD 同埋爆碟

其實獻身係味唔洗要狙擊 係GE我食狙佢算 打CP換SPD仲好

器用銀spd 好公廁

真呀 多到仆街 我器用依家係最多碟 但又未升哂器用D獸

銀防反碟大家應該都唔會留係咪？

銀碟攻防 除左hp 同spd ,其他應該都好易抽返 所以我好少留

收到 咁我食左D防反 防block睇下多唔多再決定

反而D 單項金真係唔知留唔番好 好撚多塊

我見一塊單項食一塊

你歐洲中黎嘛係咁中彩

得5彩炸

我先4塊

開左大量毛人獸 3會巴打快刷

9w13l

咪差唔多😒我1不屈

有無巨龍？ 射得快幾有用

我一不屈一獻身兩器用

我依家玩全器用隊

有啊屌你
唔出主技啊

無蓮花唔洗開GAME 個POST都得返幾個人

攞埋啲石抽埋墜天 唔中就BYE

係
打左23場起碼20場有蓮花 無果d都有泰坦

睇黎今個禮拜有d機上5500

而家中太遲啦 上面已經數緊有幾多彩
你用晒d石抽仲邊有石抽碟

一齊加油 💪🏼儲定多啲allin 墮lin

諗緊用全器用打上去定係換番蛇頸同巨龍入去好

石頭可以變出黎

抽中咗理得佢贏定輸啦
打個濕鳩PVP都係為攞石抽嘢啫
冇gameplay嘅隻game

落返女武 降對面防 打到啪啪聲

你輸落去點有石抽

無呀 依家博緊必中個粒出佢 見你地好多都話會出隻你無嘅獸

果粒重複左

其實我係用銀碟多 我唔係好多彩同金

原來會重覆 咁我都係唔抱太大希望

我出機邪 開圖成功

希望兩粒不屈蛋生性出高安

我依家差毒密就齊舊獸 希望開到

抽中先算啦
抽唔中咪唔洗諗

當你抽中左你就會好想再抽埋碟POOL 我依家就係咁

一換番密涅入隊先開始贏，睇黎唔玩得全器用隊

👍

全器用隊18連勝lm

我都唔知點解係咁輸

我投資錯誤all in 左器用彩，而家兩頭唔到岸
玩速攻器用對上位同型隊得55波
玩後手器用得銀暴擊，D彩又廢曬

唔通真係要玩番紅隊算

應該係你要還返啲pvp運係咁撞同類 我都係去到4600先輸一場

你都係用蓮花 傻雀 木偶 女惡 吸血魔？

邊有木偶呀 我啲舊寵好多都冇
用緊器用屎咋,所以先感受到蓮花嘅力量

器用屎經過蓮花改做之後好勁？ 我用上面個組合打 4300有時都會輸

補器用隊冇嘅block 而且唔中狀態就唔會block唔到 又可以拎金block出嚟玩

其實係我器用不嬲冇野用 兩個禮拜前都係伽樓達

咁我好唔好換隻屎入去好

我又試下舊屎先

兩招都廢技 有木偶用木偶啦 你做唔到我咁都係因為我啲CD靚姐 我不嬲器用有CD冇寵 所以以前先勁艱難5500

我依家D CD真係慘不忍睹

女惡魔裝爆擊CD 配埋吸血魔一齊上真係好好爆 營運俾呢兩隻野1000 hp CD真係忽撚咗
不過為咗唔想執笠出蓮花個刻pvp都已死

我就係聽你講女惡上爆擊CD 不過其他幾隻咁樣擺O唔OK？

玩速就全速啦 我後手隊嚟

btw check咗下營收 呢排好唔掂 有預感墮Lin好撚勁

我器用速多到痴線 已經遇左會課好幾PACK播

Linkz 呢個月全復刻 營收都高過ReA

玩左幾日追唔到進度

gm又出攻略 即刻跟升cd

蓮花麻痹又係100%

吸血魔本身升左cd

不過差4塊器用防比吸血同女惡

我唔覺 成日麻唔到對面

血防夠6隻用 UP5隻同地龍
係要整多幾塊銀爆

屌你老母集火打我隻雀減到半血引佢回血 對面人控架?

對面不嬲係alpha go

快d執左佢啦

都可能係，我記得好多場輸都係最後望到對面隻傻狗企係度笑鳩我

升CD真係升極都升唔完 D專屬又大食

出埋墜攻先OK？

D 10lv毛人放出黎都無人打

粒蛋出左小丑王 無毒密

大家覺得如果玩棄速既暴擊後手紫隊
技10神天好定技4蛇龍好

連續3隻蛋都出哥瑪獸 諗返起linkz以前個幼幼都市傳說

隻綠性格唔驚俾人控死? 我玩全紫隊都係因為夠安全感

怕咩架
不過一粒睡彩一粒氣絕彩
勉強壓到大約30%
叫接受到啦
我唔想同人爭速
同唔想失去暴擊既爽感

會怕架
不過一粒睡彩一粒氣絕彩
勉強壓到大約30%
叫接受到啦
我唔想同人爭速
同唔想失去暴擊既爽感

交換啦 我毒密咋

會唔會聽日先出公告禮拜4出墜LIN

唉 算啦
實測左都係無用

忘記人地綠色永遠存，我方綠色快閃俠
Cd再短都無用

你地係咪用緊金爆碟？

我有三隻金爆

玩爆擊後手都係紅隊硬件上合適D
紫隊乖乖速&buff

我暫時得紫隊齊腳同叫做CD齊銀

我獸咩都有
碟就紅色全金
其他半銀半金

但我柒在賣左好多本應技10的完全體
同miss 左大部分完全體專用cd

好後悔

我其他色係差BUFF個隻死人獸
碟暫時黎講不屈係最唔齊 基本5SET 血碟都無 紅隊就未升好2套碟 藍就升好哂咁濟 綠隊又係缺速同血碟 有排搞 專用CD我無換熊貓個塊 其他都好似換齊 但真係好柒難升

終於搞掂最後幾隻，可以升嘅都升晒，力已盡
140/151
又少咗個理由入驚

唔知幾時先會見到主角進做完全體

試用吸血同女惡即刻連輸5埸 唔夠cd 用，都係用返原本果隊

唔換營運嘅話我諗好快

巴打，今星期第一次相見

話時話有無連登公會願意收留我

都係得返3會，6會，LinkZ 姐

邊度多激突好手

又連輸n場
14w21l

出得2次招就全滅

又5連敗 抽唔到連花蛇頸，有咩隊可以推介

3會有maths 巴 sunny 巴 長期幫手清 我依家因為cd都會有好多激突放出黎

升好哂都係打唔贏
係咪應該轉番入蛇頸落去補補血

綠麻麻地
紫同綠唔係好match
唔係唔得，除非你好多金爆晶但無速彩就被迫改路線

至於全紫可能放曬buff係好屈
但相反早段放唔到打同型team會劣勢就gg

所以想穩D可以混D passive 怪
大古加 毒女之類（不過其實都要睇CD )

同埋我唔明點解用木偶唔用小丑
有蓮花木偶控場命中率已經大減
然後技2同passive 都弱
又食唔到女惡passive

小丑輸出會高好多

試下轉用小丑先

隻mission 蛋爆左鴉神,
你地中左咩?

300石1彩

重覆小丑

我無小醜呀😭😭😭

換左小丑打 暫時都係差3場先50 可能d勁人未上4600 對過幾次都係比佢壓倒性屈機

用幾塊彩同我換

我上左4600之後贏一輸一 升下cd 先

我升好哂cd 但都仲係4300分 點搞

得返240石 仆街了，頭先無啦啦手痕 好彩都有塊器用銀hp, 仲係差2,3塊hp

銀spdhp碟我齊 依家想要金嘅

我allin spd hp 女惡金爆擊+專屬 同兩塊銀爆擊

無金爆呀 銀爆係講緊抗性個兩張

係抗性 , 但未升 今日搞埋先

銀爆囉🙈

銀爆得一塊比左女惡啦已經

兩粒不屈蛋炒哂

送個粒蛋出勇敢蛋蛋岩岩好升到8技

慘，我女惡得7技 無得升了

11點唔知會唔會出預告禮拜四出墮天

我6 依家升緊吸血魔上9技

我吸血今日應該完工

出返傻狗先啦

仲有3粒禁藥諗緊比唔比佢定係留番比d究極體食 我仲有好多成熟期嘅獸未上完全體

準備好去課金

究極吸血魔

要肝激突換野

勇敢40% 攻

傻鳩激突呢屌

加自己50狙 加成隊40攻 自己反擊+50 痴撚線

唉

學linkz 打幣黎換嘢

佢d野吸引我都會打嘅

btw 主線掉落兩倍 又係時間刷cd

正 好彩頭先打得3條體

琴晚刷左十幾支水

我好似7定8 , 刷到好眼訓

刷左成晚先升好依家隊器用 點知都係唔夠打

器用隊卡3800
一上3800就撞4000分
落番379x又撞3600
不停loop

究吸低血低防但高攻，如果buff技出得切應該勇敢隊可以玩到好大力，但就怕好快死左都未出到技，唔知聽日PVP會唔會見到

參考下我隻儲技撚蓮花

我個隻都係 好幾場最尾先出 明明有得贏都變輸 依家24W28L DKLM

我嗰隻都係儲技蓮花，可以出曬所以有技都唔出蓮花2技

4300血900防

究吸仲脆過完全體
肯定未放技先瓜老襯

而且而家勇敢隊就算混隻彩晶器用都唔會先手點速攻

不了

班營運又返工high嘢
究吸都可以勇敢，不如海天使都出隻勇敢
「halloween medal 2018」 哪來的自信

岩阿 墮天冷靜阿笨

好呀 係就快

墮天應該要獻身啦 佢個樣咁獻身

其實點解邪惡系一定要器用
究吸除左獻身其實同四色都形象都算ok la

器用係解聰明既意思喎

都係 不過形象既野比人先入爲主

但不屈好似都怪怪地

同埋器用同冷靜都好相似個性質

勇敢低血高攻都接受到 話哂01個陣佢都係比人極速秒

不過係估唔到出究吸唔係出墜天姐 睇黎墜天要等多一個禮拜

大門大一拳3隻添

幫營運盡兜

墮

其實勇敢不屈已經最match

究吸設定係狂暴化
藍紫綠都好唔夾